有幾多人沖涼會唱歌？

我就唔會嘅

慣咗開演唱會

山頂嘅朋友你地好

慣左帶埋喇叭做伴奏
利申：成日唱到走晒音

唔唱沖唔落手

唱到瞇埋眼

一開眼就見到

沖涼就係為左唱歌